各位早晨

今日帶咗口罩未

eBay 驚現 CSI 口罩

早晨
唔外出